好想畀喇沙仔碌鳩打我塊面

死基佬